title: 游园会与棉花糖
date: 2017-01-08 10:01:58
categories: weekly
tags: [weekly]
---


本周工作：

* 针对新版的event事件，调整平台程序

* 针对收入抓取部分，调整多线程部分

* 调整解析程序，部署测试环境


未完成：

* 关于real-cpi的计算，最后的结论是？

* gor的流量复制问题


下周计划：

* 关于解析部分的测试环境，完全搞定

* 给出相关数据整理的一些文档


本周所得：

* 与时间做朋友，慢慢转向一些卡片记录的方式

* deep learning部分，一些概念的普及


新的一年开启，也要做些计划，不管是晋升还是知识的累计方面，都需要做些规划，譬如，每年修改简历？

书和leecode部分，也要慢慢坚持形成习惯

project52部分,要坚持下去。。

关于每天的编程体验？





